點解我成個ig story都係比卡超呢？

一打開story 全部都係異比卡超
最悲哀係未有人tag 我畫⋯⋯

因為冇人記得你啊 連登仔

啱呀

智障跟風狗

我都好想畫

Inbox人，叫人比你一齊玩

識時務者丫嘛

唔怕！我地可以圍爐取暖～

我比人tag咗都唔畫真心最撚憎呢啲on9跟風嘢